<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Jan Čislinský</title>
    <link>https://www.jancislinsky.cz/</link>
    <description>Recent content on Jan Čislinský</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <copyright>© 2020</copyright>
    <lastBuildDate>Mon, 14 May 2018 21:10:04 +0200</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="https://www.jancislinsky.cz/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Zdvihnúť to?</title>
      <link>https://www.jancislinsky.cz/zvednout-to/privacy-policy/sk/</link>
      <pubDate>Mon, 14 May 2018 21:10:04 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://www.jancislinsky.cz/zvednout-to/privacy-policy/sk/</guid>
      <description>Zásady ochrany osobných údajov mobilné aplikácie Zdvihnúť to? Informácie o telefónnych hovoroch Aplikácia Zdvihnúť to? nemá prístup k žiadnym údajom o vašich telefónnych hovoroch, ani počas predchádzajúceho hovoru ani k histórií vašich telefónnych hovorov. Aplikácia len poskytuje zoznam telefónnych čísel z našej databáze systému iOS a ten zabezpečuje samotnú identifikáciu otravných a škodlivých čísel z tohoto zoznamu.
Zaobchádzanie s vašimi údajmi Aplikácia Zdvihnúť to? nemá prístup k žiadnym vašim osobným údajom, ani jej používanie nevyžaduje zadania žiadnych vašich osobných alebo iných údajov.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Zvednout to?</title>
      <link>https://www.jancislinsky.cz/zvednout-to/privacy-policy/cz/</link>
      <pubDate>Mon, 14 May 2018 21:10:04 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://www.jancislinsky.cz/zvednout-to/privacy-policy/cz/</guid>
      <description>Zásady ochrany osobních údajů mobilní aplikace Zvednout to? Informace o telefonních hovorech Aplikace Zvednout to? nemá přístup k žádným údajům o vašich telefonních hovorech, ani v čase příchozího hovoru ani k historii vašich telefonních hovorů. Aplikace jen poskytuje seznam telefonních čísel z naší databáze systému iOS a ten zabezpečuje samotnou identifikace otravných a škodlivých čísel z tohoto seznamu.
Zacházení s vašimi údaji Aplikace Zvednout to? nemá přístup k žádným osobním údajům, ani její používání nevyžaduje zadání žádných vašich osobních nebo jiných údajů.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Kontakt</title>
      <link>https://www.jancislinsky.cz/kontakt/</link>
      <pubDate>Wed, 13 Jan 2016 17:09:38 +0100</pubDate>
      
      <guid>https://www.jancislinsky.cz/kontakt/</guid>
      <description>Kontaktujte mě prostřednictvím některé ze sociálních sítí.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>